[{
    "theme": "ğŸ½ï¸ En el restaurante - Part II",
    "questions": [{
            "question": "Tu estÃ³mago hace ruido, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Yo tengo hambre"]
        },
        {
            "question": "Buscas un lugar para comer cerca, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Hay un restaurante por aquÃ­?"]
        },
        {
            "question": "EstÃ¡s con tu pareja y quieres una mesa, Â¿quÃ© dices al camarero?",
            "answers": ["Â¿Tiene una mesa para dos, por favor?"]
        },
        {
            "question": "El camarero acepta tu peticiÃ³n, Â¿quÃ© te dice?",
            "answers": ["SÃ­, claro"]
        },
        {
            "question": "El camarero quiere que lo sigas a la mesa, Â¿quÃ© dice?",
            "answers": ["Â¿Quieren seguirme?"]
        },
        {
            "question": "El camarero te pregunta si deseas tomar algo, Â¿cÃ³mo lo dice?",
            "answers": ["Â¿Quieren tomar algo?", "Â¿Quieren beber algo?"]
        },
        {
            "question": "Tienes ganas de algo, Â¿cÃ³mo lo expresas?",
            "answers": ["Me apetece"]
        },
        {
            "question": "Quieres una bebida roja y fuerte, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Un vino tinto"]
        },
        {
            "question": "Quieres agua sin burbujas, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Agua mineral sin gas"]
        },
        {
            "question": "Quieres ver lo que hay en el menÃº, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Â¿Nos trae la carta, por favor?"]
        },
        {
            "question": "El camarero pregunta si pueden hacer su pedido, Â¿cÃ³mo lo dice?",
            "answers": ["Â¿EstÃ¡n listos para pedir?"]
        },
        {
            "question": "No comes carne, Â¿cÃ³mo te describes?",
            "answers": ["Soy vegetariana"]
        },
        {
            "question": "Quieres saber si el plato contiene carne, Â¿cÃ³mo lo preguntas?",
            "answers": ["Â¿Lleva carne este plato?"]
        },
        {
            "question": "Quieres unas croquetas sin carne, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Las croquetas de champiÃ±ones"]
        },
        {
            "question": "Quieres unas papas como acompaÃ±amiento, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Una raciÃ³n de patatas"]
        },
        {
            "question": "El camarero te ofrece pan, Â¿cÃ³mo lo pregunta?",
            "answers": ["Â¿Quieren un poco de pan?"]
        },
        {
            "question": "Quieres pedir una porciÃ³n, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Nos trae una raciÃ³n, por favor"]
        },
        {
            "question": "Quieres albÃ³ndigas, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["AlbÃ³ndigas"]
        },
        {
            "question": "Quieres una especialidad espaÃ±ola con huevos y papas, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["La tortilla"]
        },
        {
            "question": "El camarero quiere saber si necesitas algo mÃ¡s, Â¿cÃ³mo lo pregunta?",
            "answers": ["Â¿Necesita algo mÃ¡s?"]
        },
        {
            "question": "El camarero te desea buen provecho, Â¿quÃ© dice?",
            "answers": ["Â¡Que aproveche!"]
        },
        {
            "question": "El camarero quiere saber si todo estÃ¡ bien, Â¿quÃ© dice?",
            "answers": ["Â¿EstÃ¡ todo bien?"]
        },
        {
            "question": "Dices que la comida estÃ¡ muy rica, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["EstÃ¡ riquÃ­simo", "EstÃ¡ buenÃ­simo"]
        },
        {
            "question": "Tienes ganas de algo dulce despuÃ©s de comer, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Tienen algo de postre?"]
        },
        {
            "question": "Quieres saber si puedes pedir cafÃ©, Â¿quÃ© preguntas?",
            "answers": ["Â¿Tienen un cafÃ©?"]
        },
        {
            "question": "Quieres un cafÃ© con leche, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Yo quiero un cafÃ© con leche"]
        },
        {
            "question": "El camarero te dice que regresa enseguida, Â¿quÃ© dice?",
            "answers": ["En seguida"]
        },
        {
            "question": "EstÃ¡s pensando, y dices algo como 'voy a ver'...",
            "answers": ["A ver"]
        },
        {
            "question": "Ofreces algo a otra persona tambiÃ©n, Â¿cÃ³mo preguntas?",
            "answers": ["Â¿Quieres algo tÃº tambiÃ©n?"]
        },
        {
            "question": "Preguntas quÃ© opciones hay, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Â¿QuÃ© hay?"]
        },
        {
            "question": "Hay muchas opciones, Â¿cÃ³mo lo dicen en el restaurante?",
            "answers": ["Hay de todo"]
        },
        {
            "question": "Quieres un cafÃ© cortado, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Un cafÃ© cortado"]
        },
        {
            "question": "Ya terminaste y quieres pagar, Â¿quÃ© pides?",
            "answers": ["Por favor, nos trae la cuenta"]
        },
        {
            "question": "Preguntas si puedes pagar con tarjeta, Â¿quÃ© dices?",
            "answers": ["Â¿Puedo pagar con tarjeta de crÃ©dito?"]
        },
        {
            "question": "El camarero acepta el pago, Â¿quÃ© dice?",
            "answers": ["Â¡Claro que sÃ­!"]
        },
        {
            "question": "Al salir, el camarero te desea algo bueno, Â¿quÃ© dice?",
            "answers": ["Â¡Que tengan un buen dÃ­a!"]
        }
    ]
}]
